Vidéo originale sur peertube : 
Miroir chez big-brother : 
Ressources complémentaires sur le site de l'évènement :




- Intervenant : [Ian Schindler](g1://Schinzy)
- Intervenant : [Brad Pi](g1://PiNguyen) ~ [axiom-team.fr](https://axiom-team.fr/)
- Intervenante : [Carole Lipsyc](http://www.ingies.net/)
- Intervenant : [[1000i100] Millicent Billette](g1://1000i100) ~ [1forma-tic.fr](https://1forma-tic.fr/)
- Monteur : [Eric Maublanc](https://www.linkedin.com/in/eric-maublanc-59104973/) ~ [emaublanc](g1://emaublanc)

Soutenir le collectif Monnaie libre, en [UNL (€)](https://opencollective.com/monnaie-libre/) en [Ǧ1](g1://RML12butzV3xZmkWnNAmRwuepKPYvzQ4euHwhHhzvSY)


Avez vous envie que Millicent / 1000i100 passe plus de temps au développement de la Ǧ1 ?
Lui oui, mais il à besoin de manger et payer son loyer. Vous pouvez l'aider !

Son message :
 
Je veux d'un monde meilleur, durable et pour tous.
Aidez-moi à m'y consacrer à plein temps :

- via [Tipeee](https://fr.tipeee.com/1000i100), [Liberapay](https://liberapay.com/1000i100), [Patreon](https://www.patreon.com/1000i100)
- en [Ǧ1](g1://1000i100)




- Intervenant : Ian Schindler g1://Schinzy
- Intervenant : Brad Pi ~ axiom-team.fr
- Intervenant : [1000i100] Millicent Billette ~ 1forma-tic.fr
- Monteur : Eric Maublanc g1://emaublanc

Soutenir le collectif Monnaie libre :
- en UNL (€) : https://opencollective.com/monnaie-libre/
- en Ǧ1 : g1://RML12butzV3xZmkWnNAmRwuepKPYvzQ4euHwhHhzvSY


Avez vous envie que Millicent / 1000i100 passe plus de temps au développement de la Ǧ1 ?
Lui oui, mais il à besoin de manger et payer son loyer. Vous pouvez l'aider !

Son message :
 
Je veux d'un monde meilleur, durable et pour tous.
Aidez-moi à m'y consacrer à plein temps :

- https://fr.tipeee.com/1000i100
- https://liberapay.com/1000i100
- https://www.patreon.com/1000i100
- g1://1000i100
